# Diverses ressources pour les projets de fin d'année

Ces ressources sont des bons **points de départ** pour les projets de fin d'année.

## Blockchain

Document d'introduction [ici](pdf/projet/Bitcoin.pdf)